拜登德洲競選負責人因為選舉無弊比FBI拉咗

拜登即時炒咗佢，真係冇義氣

OMG

拜登點解要割得咁快呀

會唔會所有州都有攪？

condom

Condom
幫連登左膠問,FC左未

大佬呀，唔炒佢，比人追問，點識答

岩岩另一個post又話係fake news

拉埋China Joe

做污點證人換自由

半澤直樹情節黎料

大難臨頭各自飛

位就你坐，屎就我食

真係慘，變咗 condom

無你老母

計劃應該係拜登上位然後舞弊不了了之。比我係佢，見到形勢唔對路，參照返囚徒困境，一定狗衝去做污點證人，一定要係你出賣我之前就出賣賣你。否則，冇自由嗰個一定會係我。
好似咁

唔得記得隻字點寫洗唔洗咁激動呀
定係你係登粉而家好嬲

最後Harvey被判處10年有期徒刑，服刑滿2年5個月後可以申請假釋，而疑似出賣朋友的Faulk則一樣被判10年有期徒刑，但只要服刑滿1年7個月後就有資格能申請假釋

我驚呀joe入咗去出唔返嚟

開始來料

無人再叫fc

fake news

fox無報

fc 左未

無弊？
即係無作弊？

係，等緊你飛去Texas FC

打錯字

阿joe早啲去墳場同沉默的大多數謝票算啦

開始行動

原來果啲車牌真係用嚟種票

無弊

去fox news咪fc到

呢個好似係叛國罪添

FBI 係deep state？咁咪即係拉完又放？

拜登醜聞就fake news
Trump醜聞就連登仔不願面對

Oct 29 喎？！old news is so

只可以證明 有人想舞弊 唔係吹水

係old news 但係唔見呢度有人講

舞弊都翻唔到藍

只可以證明 證據唔夠充分 所以用old news

利申：投啦侵

之前d種子唔通真係用黎踩線？

點解又係新唐人
我都好想信但大紀元同新唐人

問下問下可能就查到其他洲都係咁

fc撚呢
快啲fc下啦

保持距離先，大紀元果啲新聞成日俾假希望人

兒登真係兒登

寫錯字比人屌一句都要比人屈登粉

千倍返しだ！

德州都搞，唔知死？

入第二條 link (national file) 好詳細
有前FBI探員、前 Texas 警員作供

新唐人

問下你係咪姐，冇屈你喎

之前邊撚個話選舉舞弊係fake news?

入第二條 link, 好詳細

埋位啦大家, 一人一包花生

睇清楚先啦 我唔係果條友嚟㗎

我只係覺得寫錯字比人屌好正常

而唔係比人質疑返轉頭

是但啦大佬，我哋都係買定花生睇下呢兩個禮拜仲有咩爆

冇弊都拉？

新唐人真係唔掂

Condom
有好戲睇

有第二條 link

你入咗條 link睇未呀？人地有前警員、前FBI探員供詞
如果咁都假我冇野講

睇下 pin啦

拜登，高登，膠登，連登都係同登連枝，將手足當condom

Trump : I will be back

五毛FC 撚已經縮返入去老豆個春袋
化返做製造精子既蛋白質

10/29 very old news?

新唐人電台，又一奇電台奇耙

你直接pin 第二條link呀

News from 29 Oct 2020???

Post old news JM9???

至少搖擺州全部有

fox冇報 ≠ fake news

柒就認啦

登登會唔會而家嚇到瀨屎

串你 = 登粉

Wow

成班人係咪痴線，明明#1第二條link咁詳細仲有咁多人屌我新唐人

death lives matter, 死人無權投票咩

呢條 link 好詳細， 有前FBI探員、前 Texas 警員作供：

大紀元之連登

冇人講咪 post出嚟囉，有咩問題？

求RETWEET

就係咁撚惡

所以咪話兒登就係兒登

寫錯字冇人正視

吾系甘牙？

樓主法輪功練到第幾層

Taxes 侵侵票倉喎

如果係真就真係幾傻仔，刑事案件隨時判幾年，+有username同證據

玩得TIKTOK都係差唔多呢種LEVEL

？？？
做乜尻
神又係你鬼又係你
屌又唔得 唔屌又唔得
戇撚尻

佢個老人痴呆係唔係都唔識答架啦

無弊= 無作弊

咁點先fc到？

舞弊=跳住舞作弊

要親自飛過去搜證、揾證人

已成condom

左膠eq iq你想有幾高

Thanks tiktok

你都打錯字

唔係咁呀

開囗埋口兒登

都唔知乜心態

佢咁快炒佢咪盞此地無銀

推

29/10 的新聞

冇人講我 po出嚟有咩問題？

拉

Next .......

抵死

Condom

都話唔好高估佢地智商
學出貓學左一成渣

你睇下啲左膠對人不對事架
大紀元：阿媽係女人
左膠：大紀元 fake news

舞弊
樓主文盲？

真心定假膠

得新唐人有報

Push

除左恭喜
講咩好呢

我都想知

未來人又中

其實話冇出術都冇人信
個問題係出到幾大

好多有agenda咁
見到咩咩就咁
見到咩咩就陰謀論

條友可能以為咁樣好多like

玩tiktok係咁上下啦

話咁快又剷咗

棄車保帥，你咪告佢囉，判得幾多姐，如果dem係知情並有份策劃，一定補償夠有突俾佢

舞弊
讀多啲書先
Btw
熱烈地彈琴熱烈唱

abc 都睇唔到

喂
睇清楚日子
10月29日呀

同選總統好似無關

10 月份既新聞 post 黎做乜

衰自爆

炒左就以為無事
會唔會太天真

佢可以改名做弊少爺

有冇人cap到圖
ban左已經睇唔到
想知佢點7法

兒登仔唔會理

小學畢業就去咗外國

睇下內文先好冇呀

呢個州贏咗，唔洗咁落力，搖擺州就應該往死裡打。

舞

登登： 豬隊友

! This claim about election fraud is disputed

fc撚全面收皮

咁快炒只會加快爆大鑊

我淨係話佢比FBI拉咗去問話，當然法庭一日未判佢有罪佢都係冇罪

係呀，你呢啲咪垃圾囉 睇咗內文先衝出嚟啦

NTD新聞

it's just a joke
come on man!

多一單比人知道民主黨有幾仆街都好

同你解釋=鄙視你
問你攞貼士=打劫你

拉鳩哂, 鳩拉下, 最後總有人供出告入, 等法院最終裁決

真定假呀？

調查姐
無事既

邊撚到有剷呀五毛
你全家冚家剷就真係剷左喇

等你飛過去FC

左媒唔會報

一定係fake news 你班兒登仔唔做fact check 又信fake news

手足

冚家剷Twitter censor未

等緊人飛去當地FC

FC師(盲左)

過橋抽板

同感

About National File
National File is a bold new media project, founded in August of 2019, focused on hard news regarding cultural movements, political issues, the tech industry, and other topics pertaining to the New Right.

🐒

用完即棄

條友自把自為，唔關我登事，已fc from 消息人士透露

自己行入去
俾人抬出嚟

篤灰保平安啦 , 唔係到時被人滅口呀

呢個post好多五毛同fc撚

涼介架FC上左秋名山未？

下, 係都賓州啦

咁快ban咗

屌，原來新唐人

屌，原來又一條On9睇唔到兩條 link

[突發]侵侵可能係呢次選舉策劃咗一場釣魚行動

真係講中咗

大紀元啲fd

我就唔信佢入面警員、FBI啲供詞係作出嚟

你老味tiktok

twitter幾快手

德州舞弊都輸？

係唔係咩撕票challenge[so
引完一大班人用之後帶風向

所以人蠢冇藥醫

真係似係Tiktok 帶風向
呢條友已經唔係第一個condom仔俾FBI拉

競選負責人舞弊Biden 未必知發生咩事，始終做細都只係拉票一員黎啫

樓主個po引咗好多盲嘅五毛狗見到新唐人就打晒飛機話係假
等我block晒佢先

呢場戲真係好睇

Texas 咁大個洲既負責人， Biden唔知我唔係好信。如果 Biden贏咗佢冇著數點會做

#1 有兩條 link 仲要 pin埋 咁都睇唔到真係要驗眼

個負責人可能係左膠，自願想幫佢贏，點知自己俾人捉到

唔係咁講
用一個州既案例黎打另一個州
上到supreme 幾有用

咁就真係好撚 On9

睇咗內文先啦

成事後咩安排成堆人去中國做領事人員囉，中國自然識做，每人可獲分配七十個七歲處女做秘書，任飲任食任用，王帝套餐。

唔鐘意中國嘅咩去下伊朗，委內瑞拉，非洲兄弟。

要留係美國都有大量科技，傳媒，華爾街嘅幫拖。

其實照牌面真係做小小手腳，你就係功臣，而後面全部唔係窮撚。中國對內好撚賤，但對外人係好撚豪，幫中國政府做嘢嘅外國人，人生係會開外掛模式。

本身係條毒撚嘅，中國政府就會送上中國陰道，世人都唔明你，得中國陰道明白你，之後幫你處理好其他事項。

你鐘意幼幼，大量送俾你，要白人嘅係東歐，捉都捉俾你。

真唔真 cnn無報

假，人民日報都無報

拉左，唔代表告得入
而且德州trump係贏既

希望告得入啦
贏咗就冇問題？比人知佢哋幾仆街都好

德州、舞弊，巴打小學畢業未

黑鬼+tiktok=災難

小學畢業就去咗外國，中文唔好

Fat check左Email有冇bra未?

唔係德州，唔通係得州?

用隻眼fc左

墳場新聞應該訪問下Biden對佢地講咩

Mediabias conspiracy level 去到 tinfoil hat

行得太前

根本民主黨個個州都有舞弊尤其是大家一直以為係藍州果d

留意下所有藍州，基本上個郡一夠人多就做手腳

洲

愛侵力仲乜學埋藍絲啲嘢 連大紀元都j

你條On9 驗下眼啦

新唐人咪又係大紀元啲fd on9仔

話你On9就係冇錯，人地條片入面有講到source, 我#1都有兩條 link，仲要pin埋，三樣都睇唔到除非你係盲既

而家邊撚個on9呀？

難分真假

咪係，我有時都唔記得無幣點寫

阿joe上台特赦佢咪得

而家愈來愈多證據係唔同既州，呀joe上唔上到台都係問題

可能要同阿joe做埋 cellmate都唔定

仲有密謀竊國既媒體,買定花生等睇戲

National File Editorial Team
Tom Pappert – Tom Pappert, National File’s Editor-in-Chief gained his interest in politics and political journalism as a teenager during the Republican primaries in 2011 as a supporter of Dr. Ron Paul. In 2015, Pappert began a viral Facebook page supporting President Donald Trump.
我攞晒文匯大公呢啲又算唔算source
膠都廢時派

樓主夠十八碎未

幫拜登點會[無幣]

我唔記得曬啦